入嚟講下你見過最離譜既Reg hall報假地址

我先 條友 住又一村 九龍塘低密度住宅嚟

但佢為咗入City有個 好仁 既Hall life

寫自己住天水圍自閉公屋 跟住而家住咗兩年都冇事

可能人地真係公屋仔但扮住私樓?

唔報驚，上黎連登有咩為？

人地證明就乜都得

寫深圳，即刻有

我住西灣河 報屯門黃金海岸
住左4年hku hall grad埋

你都on9
Hku都唔係睇地址既
你係champ既你住寶翠園都有得住

係搏盡唔係champ

BJMF

所以個陣d組爸媽死都迫我轉地址

識人住市區 報左離島 因為佢阿婆係住離島